比ricko 中出即飛d 女真係抵撚死

笑到我出汁
唔係紅你地會飛埋去比人屌咩

駁唔到

比人飛完 即刻扮可憐

比人屌完 上黎公審人
你情我願 做乜撚野
食得咸魚